機場公廁

次次開大坐低開到一半就會自動沖廁
起完身再痾又自動沖廁
有冇人都覺得好麻煩

以為講空姐

垃圾post

個馬桶識得分流啲屎 驚你啲屎塞住m

係好乞人憎，又勁污糟，影衰香港型像！